骨場事

骨場了
你我只是人生中的過客
又何必過問名字..

就讓一切隨風🥃

斬..🚬

唔問名同屌x肉有咩分別..

🚬

沉船 ？

郎有情 妾無意
只係世代唔容許